(Netflix) mind hunter 咁好睇無人講

幾時有第三季

導演話無時間，比預期少人睇，成本高所以暫時未有第三季計畫，我都好想佢拍落去，特別係btk 個故仔

選人好掂

我都等左好耐

Mola mola導演無期，演員遲d更加無期。應該呢幾年內都無s3

睇左十世啦
導演最近先上完mank

好想睇女主角會唔會中途變返直肯俾男主角屌

其實david肯下放俾其他人拍就得
佢做下監制咪算

同The OA同一命運
垃圾八婆戲Riverdale就長做長有

要佢導埋先好睇架放比其他人我諗佢寧願唔做

一開始以為你講debbie

真心正 但睇果陣已經忍唔住手睇曬d犯既歷史

經費高少人欣賞
david fincher講左未必有season 3

睇撚到我瞓著

第一季真查案
第二季變人物背景 分咗三條線

house of cards 就係放咗手畀人玩到殘

為左唔好咁快睇完 每日淨睇一集

我推薦人睇，冇人理
Google co-ed killer 睇吓真kemper 咩樣 選角好犀利

mola mola
明明兩季都勁好睇
點知咁都冇S3

netflix d on9野就長拍長有..

Season2 個Wayne Williams 都好似

YouTube有side by side comparison個演員啲演技真心勁

S2仲要係有進步
到依家都仲記得Bill喺車到問個後生仔當年案發過程嗰幕
明明只係靠講, 但個氣氛超正, 完全感受到種壓迫感

望住其他劇明明唔洗拍落去但死都加多幾季
呢啲正嘢都唔課水拍真係好無奈
整多季完咗個尾佢都好啦屌

第一季好流暢,所有野鋪排比較平順,但Holden崩潰果幕,我睇到手心出汗
第二季分左幾條線,第一次睇會覺得好似好亂,一定要睇多次,S2我都俾高分
我覺得S2 Bill先係主角,家庭工作兩樣野加埋果種壓力表達好好..

希望佢可以拍落去..但如果係用ＢＴＫ做主線咁就有困難..因為跨越時間太長..我冇記錯應該有30年..